# Chinese translations for enna package
# Traditional Chinese translation for enna.
# Copyright (C) 2010 The Enna Project
# This file is distributed under the same license as the enna package.
#  <sword.huang@gmail.com>, 2010.
# 
# msgfmt zh_TW.po -o zh_TW.gmo
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enna 0.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://enna.geexbox.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-15 19:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-13 14:16+0800\n"
"Last-Translator: <sword.huang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: src/bin/browser.c:262
msgid "No media found!"
msgstr "沒有發現任何媒體!"

#: src/bin/enna.c:147
#, c-format
msgid "Enna MediaCenter\n"
msgstr "Enna 媒體中心\n"

#: src/bin/enna.c:148
#, c-format
msgid " Usage: %s [options ...]\n"
msgstr "用法：%s [選項...]\n"

#: src/bin/enna.c:149
#, c-format
msgid " Available options:\n"
msgstr "可選項:\n"

#: src/bin/enna.c:150
#, c-format
msgid "  -c, (--config):  Specify configuration file to be used.\n"
msgstr "-c, (--config): 指定要使用的配置檔。\n"

#: src/bin/enna.c:151
#, c-format
msgid "  -f, (--fs):      Force fullscreen mode.\n"
msgstr "-f, (--fs): 強制全螢幕顯示。\n"

#: src/bin/enna.c:152
#, c-format
msgid "  -h, (--help):    Display this help.\n"
msgstr "-h, (--help): 顯示這個說明。\n"

#: src/bin/enna.c:153
#, c-format
msgid "  -t, (--theme):   Specify theme name to be used.\n"
msgstr "-t, (--theme): 指定要使用的佈景。\n"

#: src/bin/enna.c:154
#, c-format
msgid "  -g, (--geometry):Specify window geometry. (geometry=1280x720)\n"
msgstr "-g, (--geometry):指定視窗大小。(geometry=1280x720)\n"

#: src/bin/enna.c:155
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"  -g, (--geometry):Specify window geometry and offset. "
"(geometry=1280x720:10:20)\n"
msgstr "-g, (--geometry):指定視窗大小。(geometry=1280x720)\n"

#: src/bin/enna.c:156
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"  -p, (--profile): Specify display profile (cannot be used with theme,"
"geometry)\n"
msgstr "-p, (--profile): 指定顯示的描述記錄。\n"

#: src/bin/enna.c:157
#, c-format
msgid "    Supported: "
msgstr "被支援的:"

#: src/bin/enna.c:159
#, c-format
msgid "  -V, (--version): Display Enna version number.\n"
msgstr "-V, (--version): 顯示 Enna 的版本。\n"

#: src/bin/exit.c:71
msgid "Are you sure you want to quit Enna?"
msgstr "你確定要離開 Enna?"

#: src/bin/exit.c:120
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/bin/exit.c:120
msgid "quit Enna"
msgstr "離開 Enna。"

#: src/bin/exit.c:121
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/bin/exit.c:121
msgid "continue using Enna"
msgstr "繼續使用 Enna"

#: src/bin/module.c:273
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: src/bin/module.c:450
msgid "No information provided"
msgstr "沒有提供任何資訊"

#: src/bin/parser_cdda.c:465
#, c-format
msgid "Track #%02d (%02d:%02d)"
msgstr "音軌 #%02d (%02d:%02d)"

#: src/modules/activity/bookstore/bookstore.c:321
#: src/modules/activity/bookstore/bookstore.c:372
msgid "Bookstore"
msgstr "書店"

#: src/modules/activity/bookstore/bookstore.c:374
msgid "Read your books"
msgstr "讀你的書"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:208
#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:267
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:243
#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:677
msgid "System information"
msgstr "系統資訊"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:246
msgid "Credits"
msgstr "感謝"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:269
msgid "This module creates the Enna configuration panel"
msgstr "這個模組是用來建立Enna配置面板"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:45
msgid "Enna is a GeeXboX-team MediaCenter"
msgstr "Enna 是 GeeXboX-team 媒體中心"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:47
msgid "based on Enlightenment Foundation Librairies (EFL)."
msgstr "基於 Enlightenment Foundation Librairies (EFL)."

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:49
msgid "Credits go to:"
msgstr "感謝:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:53
msgid "and"
msgstr "and"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:103
msgid "Enna information"
msgstr "Enna 資訊"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:105
msgid "Enna:"
msgstr "Enna:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:120
msgid "Video renderer:"
msgstr "影像描繪器:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:181
msgid "Distribution:"
msgstr "發行:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:207
msgid "OS:"
msgstr "作業系統:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:215
msgid "for"
msgstr "for"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:239
#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:263
msgid "Available CPUs:"
msgstr "可用的 CPU:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:294
msgid ", running at"
msgstr ", running at"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:316
#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:336
msgid "CPU Load:"
msgstr "CPU 負載:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:406
msgid "Memory:"
msgstr "記憶體:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:408
msgid "used on"
msgstr "用於"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:410
msgid "total"
msgstr "全部"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:447
msgid "Screen resolution:"
msgstr "螢幕解析度:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:450
msgid "at"
msgstr "at"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:452
msgid "min:"
msgstr "最小:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:454
msgid "max:"
msgstr "最大:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:467
msgid "VDR:"
msgstr "數位錄放影機:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:470
msgid "connected to VDR"
msgstr "連接到數位錄放影機"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:473
msgid "on"
msgstr "on"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:478
msgid "not connected"
msgstr "沒有被連接"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:490
msgid "Available network interfaces:"
msgstr "可用的網路介面:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:508
msgid "IP:"
msgstr "網路位址:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:513
msgid "Netmask:"
msgstr "網路遮罩:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:613
#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:633
msgid "Default gateway:"
msgstr "預設閘道:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:661
msgid "None"
msgstr "None"

#: src/modules/activity/games/games.c:216
#, c-format
msgid "no games found"
msgstr "沒有發現任何遊戲"

#: src/modules/activity/games/games.c:218
#, c-format
msgid "one game"
msgstr "一個遊戲"

#: src/modules/activity/games/games.c:220
#, c-format
msgid "%d games"
msgstr "%d 遊戲"

#: src/modules/activity/games/games.c:404
#: src/modules/activity/games/games.c:468
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: src/modules/activity/games/games.c:470
msgid "Play all your games directly from Enna"
msgstr "直接由 Enna 玩你所有的遊戲"

#: src/modules/activity/games/games_mame.c:81
msgid "<c>M.A.M.E.</c><br>Game running..."
msgstr "<c>M.A.M.E.</c><br>遊戲正在執行..."

#: src/modules/activity/games/games_mame.c:318
msgid ""
"<c>Mame Error</c><br><b>No roms found in path</b><br>Roms must be located "
"at: ~/.mame/roms<br>"
msgstr ""
"<c>Mame 錯誤</c><br><b>在路徑上沒有發現任何 roms</b><br>Roms 必需放在: ~/."
"mame/roms<br>"

#: src/modules/activity/games/games_sys.c:161
msgid "<c>System Games</c><br>Game running..."
msgstr "<c>系統遊戲</c><br>遊戲正在執行..."

#: src/modules/activity/games/games_sys.c:257
msgid "System Games"
msgstr "系統遊戲"

#: src/modules/activity/music/music.c:106
#, c-format
msgid "%d Songs"
msgstr "%d 歌曲"

#: src/modules/activity/music/music.c:402
#: src/modules/activity/music/music.c:467
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: src/modules/activity/music/music.c:469
msgid "Listen to your music"
msgstr "聆聽你的音樂"

#: src/modules/activity/photo/photo.c:328
#: src/modules/activity/photo/photo.c:387
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: src/modules/activity/photo/photo.c:389
msgid "Browse your photos and create slideshows"
msgstr "瀏灠你的照片並建立幻燈片"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:108
#, c-format
msgid "Timer '%s' is due to start in %i minute"
msgid_plural "Timer '%s' is due to start in %i minutes"
msgstr[0] "計時器 '%s' 是因為開始在 %i 分鐘內"
msgstr[1] "計時器 '%s' 是因為開始在 %i 分鐘內"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:111
#, c-format
msgid "Currently recording '%s'"
msgstr "現在正在記錄 '%s'"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:120
msgid "Recording in progress"
msgstr "記錄正在進行中"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:165 src/modules/activity/tv/tv.c:383
msgid "Television"
msgstr "電視"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:385
msgid "View TV channels"
msgstr "觀看電視頻道"

#: src/modules/activity/video/video.c:115
#, c-format
msgid "%d Movies"
msgstr "%d 電影"

#: src/modules/activity/video/video.c:759
#: src/modules/activity/video/video.c:845
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/modules/activity/video/video.c:847
msgid "Play your videos"
msgstr "播放你的影片"

#: src/modules/activity/weather/weather.c:290
#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:724
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: src/modules/activity/weather/weather.c:353
msgid "Weather forecasts"
msgstr "天氣預報"

#: src/modules/activity/weather/weather.c:355
msgid "Show the weather at your location"
msgstr "顯示你本地的天氣"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:408
#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:441
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:409
msgid "Choose your City"
msgstr "選擇你的城市"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:413
msgid "Enter your City here"
msgstr "在這鍵入你的城市"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:416
#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:449
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:442
msgid "Choose your city"
msgstr "選擇你的城市"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:454
msgid "Add new city"
msgstr "加入新城市"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:455
msgid "Add more cities to the list"
msgstr "加入更多的城市到清單中"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:460
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:464
msgid "Select unit"
msgstr "選擇單位"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:465
msgid "Select the unit to display temperature"
msgstr "選擇溫度的單位"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:470
msgid "°C"
msgstr "攝氏"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:470
msgid "°F"
msgstr "華氏"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:474
msgid "Select hemisphere"
msgstr "選擇哪個半球"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:475
msgid "Select the hemisphere you are located in"
msgstr "選擇你所在的位置是哪個半球"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:480
msgid "Northern"
msgstr "北半球"

#: src/modules/activity/weather/weather_api.c:480
msgid "Southern"
msgstr "南半球"

#: src/modules/browser/cdda/cdda.c:95
msgid "Play audio CD"
msgstr "播放音樂光碟"

#: src/modules/browser/cdda/cdda.c:164
msgid "CDDA module"
msgstr "CDDA 模組"

#: src/modules/browser/cdda/cdda.c:166
msgid "Listen your favorite CDs"
msgstr "聆聽你最愛的光碟"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:61
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:64
msgid "Play (with menus)"
msgstr "播放(有選單)"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:71
msgid "Watch DVD video"
msgstr "觀看 DVD 影片"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:141
msgid "DVD module"
msgstr "DVD 模組"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:143
msgid "Watch movies from DVD"
msgstr "從 DVD 觀看電影"

#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:605
msgid "Browse local devices"
msgstr "瀏灠本機裝置"

#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:808
msgid "Browse local files"
msgstr "瀏灠本機檔案"

#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:810
msgid "Browse files in your local file systems"
msgstr "瀏灠本機硬碟上的檔案"

#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:322
#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:338
msgid "Browse network streams"
msgstr "瀏灠網路串流"

#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:441
msgid "Netstreams"
msgstr "網路串流"

#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:443
msgid "Browse and play network streams"
msgstr "瀏灠並播放網路串流"

#: src/modules/browser/podcasts/podcasts.c:216
msgid "Listen to podcasts"
msgstr "聆聽 podcasts"

#: src/modules/browser/podcasts/podcasts.c:352
msgid "Podcast browser"
msgstr "Podcast 瀏灠器"

#: src/modules/browser/podcasts/podcasts.c:354
msgid "Podcast module"
msgstr "Podcast 模組"

#: src/modules/browser/shoutcast/shoutcast.c:335
msgid "SHOUTcast streaming"
msgstr "網路廣播串流"

#: src/modules/browser/shoutcast/shoutcast.c:384
msgid "SHOUTcast browser"
msgstr "網路廣播瀏灠器"

#: src/modules/browser/shoutcast/shoutcast.c:386
msgid "Listen to SHOUTcast stream"
msgstr "聆聽網路廣播串流"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:473
msgid "UPnP/DLNA media servers"
msgstr "UPnP/DLNA 媒體伺服器"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:526
#, c-format
msgid "Found new UPnP device '%s (%s)'"
msgstr "發現新的 UPnP 裝置 '%s (%s)'"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:610
msgid "UPnP/DLNA module"
msgstr "UPnP/DLNA 模組"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:612
msgid "This module allows Enna to browse contents from UPnP/DLNA media servers"
msgstr "這個模組讓 Enna 能夠瀏灠 UPnP/DLNA 上的內容"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:669
msgid "Media library"
msgstr "媒體資料庫"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:710
msgid "Valhalla module"
msgstr "Valhalla 模組"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:712
msgid "Build a browseable catalog of your media files"
msgstr "將你的媒體建立一個可瀏灠的分類"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:39
msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:40
msgid "CD-R"
msgstr "CD-R"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:41
msgid "CD-RW"
msgstr "CD-RW"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:42
msgid "DVD-ROM"
msgstr "DVD-ROM"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:43
msgid "DVD-RAM"
msgstr "DVD-RAM"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:44
msgid "DVD-R"
msgstr "DVD-R"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:45
msgid "DVD-RW"
msgstr "DVD-RW"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:46
msgid "DVD+R"
msgstr "DVD+R"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:47
msgid "DVD+RW"
msgstr "DVD+RW"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:48
msgid "DVD+R (DL)"
msgstr "DVD+R (DL)"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:49
msgid "BD-ROM"
msgstr "BD-ROM"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:50
msgid "BD-R"
msgstr "BD-R"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:51
msgid "BD-RE"
msgstr "BD-RE"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:52
msgid "HD-DVD-ROM"
msgstr "HD-DVD-ROM"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:53
msgid "HD-DVD-R"
msgstr "HD-DVD-R"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:54
msgid "HD-DVD-RW"
msgstr "HD-DVD-RW"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:55
msgid "MagnetoOptical"
msgstr "磁光碟"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:64
msgid "CDDA"
msgstr "CDDA"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:65
msgid "VCD"
msgstr "VCD"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:66
msgid "SVCD"
msgstr "SVCD"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:67
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:68
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:77
#, c-format
msgid "[NFS] %s on %s"
msgstr "[NFS] %s 在 %s"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:87
#, c-format
msgid "[SAMBA] %s on %s"
msgstr "[SAMBA] %s 在 %s"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:171
msgid "Volumes from mtab"
msgstr "在 mtab 中的 Volume"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:173
msgid "This module provide support for already mounted volumes"
msgstr "這個模組用來提供已經安裝好的 volume"

#: src/modules/volume/udev/udev.c:733
msgid "Volumes from udev"
msgstr "在 udev 中的 Volume"

#: src/modules/volume/udev/udev.c:735
msgid "This module provide support for removable volumes"
msgstr "這個模組提供可移動的 volume"

#~ msgid "No lyrics found ..."
#~ msgstr "沒有歌詞..."

#~ msgid "No such information ..."
#~ msgstr "沒有如此的資料 ..."

#~ msgid "Director:"
#~ msgstr "導演:"

#~ msgid "Cast:"
#~ msgstr "演員陣容:"

#~ msgid "Video:"
#~ msgstr "影像:"

#~ msgid "Audio:"
#~ msgstr "聲音:"

#~ msgid "Size:"
#~ msgstr "尺寸:"

#~ msgid "No further information can be retrieved"
#~ msgstr "沒有進一步資訊能被擷取"

#~ msgid "Main menu"
#~ msgstr "主選單"

#~ msgid "Authors"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Artists"
#~ msgstr "藝人"

#~ msgid "Albums"
#~ msgstr "專輯"

#~ msgid "Genres"
#~ msgstr "類別"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "Directors"
#~ msgstr "指揮"

#~ msgid "Years"
#~ msgstr "年份"

#~ msgid "Unclassified"
#~ msgstr "沒有被分類的"

#~ msgid "Music core"
#~ msgstr "音樂核心"

#~ msgid "This is the main music module"
#~ msgstr "這是主要音樂模組"

#~ msgid "This is the main video module"
#~ msgstr "這是主要的影像模組"

#~ msgid "<c>Enna Information</c><br><br>"
#~ msgstr "<c>Enna 資訊</c><br><br>"

#~ msgid "<hilight>Enna: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>Enna: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>libplayer: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>libplayer: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>libvalhalla: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>libvalhalla: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>libsvdrp: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>libsvdrp: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>Video Renderer:</hilight> %s"
#~ msgstr "<hilight>記憶體: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>Distribution: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight> 發行: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>OS: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>作業系統: </hilight>"

#~ msgid "%s %s for %s"
#~ msgstr "%s %s for %s"

#~ msgid "<hilight>Available CPUs: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>有效的 CPUs: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>CPU Load: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>CPU 負載: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>Memory: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>記憶體: </hilight>"

#~ msgid "%d MB used on %d MB total (%d%%)"
#~ msgstr "%d MB 被使用, 總共有 %d MB (%d%%)"

#~ msgid "%dx%d at %d Hz (min: %dx%d, max: %dx%d)"
#~ msgstr "%dx%d at %d Hz (最小: %dx%d, 最大: %dx%d)"

#~ msgid "<hilight>VDR:</hilight> "
#~ msgstr "<hilight>VDR:</hilight> "

#~ msgid "  * %s (IP: %s, "
#~ msgstr "* %s (IP: %s, "

#~ msgid "<hilight>Default Gateway: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>預設閘道: </hilight>"

#~ msgid "<c>System Information</c><br><br>"
#~ msgstr "<c>系統資訊</c><br><br>"

#~ msgid "<hl>Video: </hl> %s"
#~ msgstr " <hl>影像: </hl> %s"

#~ msgid "<hl>Audio: </hl> %s"
#~ msgstr "<hl>聲音: </hl> %s"
